你班emoji撚通通同我入嚟！！！

你班柒頭反乜撚野emoji？
你當呢度邊撚度？
你反還反，admin又唔係唔理鳩你
你下下屌鳩其他user用emoji做乜撚？
明撚明emoji係LIHKG特色其一
個app description 都有寫
反乜撚？屌乜撚？玩分化？
定你地當呢度高登？
LIHKG唔可以有新氣象 新文化？
你班老屎忽渣撚哂骰咩？

如果你地唔係搞分化，就理性少少啦屌
本來和和氣氣，比你班反emoji屌到個個面紅耳赤

利申：我唔撚用既 睇唔過眼姐

Btw 🖕🏻

😴

認同

好彩

根本依家全世界網絡文化都有用emoji 班反emoji 撚就將5p字同emoji 又話用emoji 係mk 真係智障😹 根本成班平時fb wtsapp 就一直用緊😹

好快會有人入黎屌你😂

🐹😱🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🤓😁😂😡🤓😂🌀🤓🙋🏻‍♂️😡🙋🏻‍♂️😅😂😂😂🤓🌀🌀🌀🎂😍😘🤘🏻😂🌞😃🐹😃🤓🌀👋🏻🐹🐹🤓🏍🚈🏍🚈🚇🚈🚈🚜🚓🛫🚓🚜🛫🚊🚘🚊🚘🚊🚊🚈🚓🚆🚓🛩🛩🚓🛩

🤗

唔係呢個問題
而係呢個係admin決定
點解會屌鳩班user

大家同意既記得正評

LIHKG第一屆井字過三關大賽⭕️⭕️❌
- 分享至 LIHKG 討論區

大家膠下呢個post
無emoji呢個post會好笑 ？

😊emoji 係手機既精髓
高登icon 係 高登既精髓
依家lihkg 就係兩者合體
😂

Agger

真，寫到明係feature
唔滿意咪download LIHKG la😴

而且呢個forum 係手機app 先過web 😎🤘🏻

你班柒頭反乜撚野emoji？
你當呢度邊撚度？
你反還反，admin又唔係唔理鳩你
你下下屌鳩其他user用emoji做乜撚？
明撚明emoji係LIHKG特色其一
個app description 都有寫
反乜撚？屌乜撚？玩分化？
定你地當呢度高登？
LIHKG唔可以有新氣象 新文化？
你班老屎忽渣撚哂骰咩？

如果你地唔係搞分化，就理性少少啦屌
本來和和氣氣，比你班反emoji屌到個個面紅耳赤

利申：我唔撚用既 睇唔過眼姐

Btw 🖕🏻[/quote]

眼殘睇左 (無撚用）揮手區

講得冇錯👏🏿

送你一set海鮮😋
🦀🐠🐟🐡🐬🐳🐋

驗眼啦 應該無乜人好似巴打你咁嚴重

Thx Ching

🤘

又block一堆，感謝樓主

單機啦你 block喎 強迫症咩？

睇下邊個單機

唔講道理既

清 好波😎

佢鍾意睇廣告😂😂😂😂

😂

😥

👍

😀

ching ho ball🤘🏻

😚👏🏻

好波👍🏻🙂🙃🙂🙃🙂🙃😗

🖕🏻👆🏼💩👁

死返5P喇hihi

梳尻牙ching